［地鐵衝門撚］我建議地鐵幕門應加裝鋸齒

咁啲廢老一衝門就夾撚死佢

見血唔好

加電流爽死人

諗起自己趕時間，佢地又衝門，真係屌佢老母

屌你，咁咪電鳩埋自己

掘戰壕啦不如！上面加自動開合、一見人由對面月台衝過黎就開！再坑殺班廢老

諗起就爽，不停地夾到佢地爆哂血

一早講話改做閘刀

其實好想練到大大隻隻，每次落車撞鳩啲衝上車嘅人

但清理屍體會清到大延誤

呢樣嘢就真係要學大陸
大陸嗰啲係無自動感應
直接隔硬閂

唔明點解夾住野要開返道門
咪由鳩佢夾撚住
自然D人就識驚